有無人同我一樣好鍾意萊斯呢個球員

無論樣..定技術...都係世界級
傷患毀左佢 佢值得有更高成就

好想佢離開多蒙特

殘廢

每次傷完復出都做到野....
不過傷追人 唉

離開多仔 成就一定更高
唔係咁多傷可能一早去左皇巴呢d大會

2014 WC

好想睇佢唔傷去到咩level

好感動 葛斯慶祝舉埋佢件衫

我覺得不次於夏薩特